考試前飲redbull

呢到有冇巴打經常飲redbull，考試前飲redbull有助提神？

會急尿

我飲前redbull, monster,葡萄適呢d 個腦會變得好實，諗唔到野

識就識 唔識就唔識

飲杯espresso仲好 你飲咁多會隨時去廁所